係時候搵攬炒巴美國登報，要求聯合國派出維持和平部隊在香港巡邏

《中英聯合聲明》是在聯合國登記有效的國際條約，應要求聯合國參照賽浦路斯處理方法，派出維持和平部隊在香港巡邏。

唔知英國定美國登報，定聯署好

各位巴打集思廣益一下

參照賽浦路斯處理方法

請海牙國際法庭處理，聯合國會因中國否決而當睇唔到

如果真有可能，就一定推爆佢。

支國有維穩部隊

推

美國 英國好撚25

係咪中國一國否決就完全推唔到？

咁德國報紙？

其實主打美國ok 搞到美國人人都知就可以迫到佢地議會做野 到時唔好話狗同特狗 蝗兵都唔怕

好阿 主打美國登報